反送中 brainstorm

1.要有統一嘅圖案標誌表示自己係反送中，最簡單可以係黑白區旗或者全黑旗，而此圖案標誌嘅精神係：反送中，同幫林鄭和支持送中條例人士送終
2.12/6 眾籌揾10幾部靈車 擺支持送中高官嘅相 游行人士護送靈車去政總，整埋棺材去政總
3.林鄭話有300個團體支持送中，有時間有料人士可以全部要刮哂出嚟，並將D資料公開，或如（2）可實行，貼團體名上棺材

暫時諗到咁多，大家對（1）🈶️咩建議歡迎提出。香港人加油！

香港人加油！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！